射手座hi

有咩問有咩傾

冇 bey

好準

濛

留名

射手正仆街

我同意

利申11月27生日

講中晒

???
利申12月11

1207